點解C7 pro咁耐都唔肯再減

上台價$2698咗好耐都唔減 。窮撚嘅我仲好想買呢部

三星d機價不嬲硬淨

呢部咁垃圾，HTC U Ultra，2798

佢2698都等左咁耐唔買，你推部2798俾佢？

買c5

細鋪

有部c9 pro黑色 細舖買 行貨有單 今年10月買 用唔慣 有無巴打有興趣？好新淨 無崩無花 full set
tg:ken1992

本來我都鐘意，但大部咗，個身比較長有成162高，令我對佢打晒折扣。

佢賣3.2K 最ON9，我買S7 唔好又flagship